同女朋友下個月結婚，應唔應該改期？

近期個社會個個都唔開心，我結婚嗰日仲要係星期六，我唔想個個黎我婚禮就大魚大肉，啲兄弟喺出邊就打生打死

定咗就唔好改啦 你放心啦 我地做埋你嗰份

婚禮做文宣都可以出一分力

仲有我覺得我啲朋友嚟到都唔會盡興
所以我唔係淨係諗自己，我想我班朋友同學可以一齊真真正正開開心心咁慶祝我結婚

好似上面位巴打咁講 都做到效果

禮金一半助義士
上台大叫光復香港時代革命

利申請結
亂世沖喜下

結婚係兩個人嘅事
同緊要你同你未來另一半有一個清楚嘅共識

照結啦，結婚後萬事小心，你除左為香港，要向老婆負責

新婚快樂呀手足！

唔得！ 大家平起平坐
收到各位手足
我會識做

千祈唔好咁講
大家要一齊戰鬥
香港個個都有份
唔可以安享其成

恭喜巴打

記得係台上講光復香港 時代革命

唔比覆咩好比個笑哈哈你

你咪上腦住
呢單野無咁快完
唔通你拖到單野完左先結婚咩

大是大非嘅moment你豈可為個人兒女私情而誤大事？！

百年好合 永結同心

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

結～同你講左聲新婚快樂先～費時一間講唔到

照去馬 到時lecture 下啲藍絲親戚

恭喜巴打 唔好改啦 當休息一下

結婚唔擺酒囉

唔洗改
無需要因為呢個政權影響你人生大事

恭喜晒先

定左就唔好改啦，你都唔可以場場都落足！

定左就唔好改啦
恭喜

巴打新婚快樂
到時你係台上面講一句：光復香港，時代革命。相信其他人都會知道你係呢個大喜日子都有呢個心意，聽到都已經好開心。

連登有愛

個 priority 二千五百年前已經講清楚：

齊家
治國
平天下

所以請先享受一下結婚嘅喜悅

如果改期蝕好多，不如改請兄弟食飯

亂世情侶 祝福你
唔好取消

香港緊要，老婆都緊要
都決定結得婚即係預咗過人世架啦
唔好輕易犧牲另一半嘅幸福
照結

結左婚就唔好行咁前啦

好好珍惜你老婆
祝你地百年好合 永結同心

恭喜巴打， 白頭到老

婚禮上叫幾句口號咪得
改期? 改期分分鐘改副唔洗結婚都似

擔心咪遲下先結

笑咗 明明全個post手足叫你唔好改 你一意孤行要改
你女朋友點睇先 你有冇尊重佢意見先
你改期最應該聽嘅意見 係你女朋友 唔係我哋
如果你女朋友唔同意 而你唔聽佢講話反口就反口
咁不如就索性唔好結算喇 你都唔想理佢點諗架喇
何況我哋個個都叫你唔好改

其實講到尾都得出
你想改 就係你自己想改 唔好推個責任落人哋度
唔好推落去話係因為手足因為前線因為香港因為連登仔 根本唔關其他人事
講到尾就係你想改期 唔想結婚住
就係咁簡單 坦率啲認咗佢 唔關其他人事

場運動都唔知仲要搞幾耐 按照樓主邏輯萬一失敗埋直頭唔駛結

你響邊區呀，到時唔去果區囉

要結呀！！我地幫你頂一日！！一定要係台上大叫五大訴求 缺一不可！！！新婚快樂呀呀呀呀呀

新婚快樂啊巴打
有家室就唔好走太前喇
我哋呢啲無負擔幫你頂埋啦

一定要如期攪！唔可以俾呢個政府更加侵害我地嘅權益（例如結婚！）

結婚唔緊要，重點是你有冇諗住生小朋友？

我都係結婚2年到，同另一半當然係以生小朋友為大前題，
但最近發生既事比我有一個好大既啓發，
假如你真係諗住結婚生仔，你問下自己有冇以下2樣野其中一樣：
1.錢&技能？（足夠既錢比你移民，去到新地方有冇競爭能力）
2.外國護照

如果你2樣都冇，就唔好諗太多了，因為你只會害左你下一代，現在一國兩制未完都係咁，完左之後會變成點？

我就一開頭乜都冇諗就行左結婚生仔依條路，好彩我本身有葡國護照，可以令到老婆同小朋友都有，如果唔係真係唔知點算。

已打定輸數，必定會移民。

唔好改，祝百年好合，日後既事無人知
依定唔結唔知之後結唔結到，唔好做後悔既事就得

放心去結婚
我哋會做埋你嗰份

祝永結同心，白頭偕老

認同

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話